(iOS/AN) 精神病 情緒病 其實好得返

當我哋有負面情緒嘅時候我哋會同人講，但係身邊嘅人會話「你開心啲，諗開啲就得」。而有精神病嘅就更加嚴重，因為社會普遍對精神病唔了解，認為係患者有問題。我哋團隊都有成員經歷緊精神病，令我哋明白同路人嘅幫助同陪伴有幾咁重要。

我哋用咗一個月開發「Mentalok慢得樂」手機應用程式。

呢個平台嘅特點係，
1. 針對情緒困擾者而設計嘅對話平台
2. 我哋希望將病友嘅病歷變成「資歷」，透過分享生活經驗，增加大家嘅復元機會

可能你會問：「將病友放埋一齊會唔會構成風險呢？」其實呢個模式一直係唔同既平台存在，我哋只係利用緊一個新嘅方法去延續呢個模式。如果有風險就放棄去做，咁仲會有咩人知道同滿足病友嘅需要？

我哋邀請大家下載呢個app，因為呢個平台係適合所有人。就算你無情緒困擾，你都可以成為「社區支援人士」幫助病友。

另外我哋都花左啲時間整咗條教學影片比大家，入面見！！

==========

立即喺App Store及Google Play下載「Mentalok 慢得樂」手機應用程式啦！

App Store下載:
Google Play下載:

官方網站:
Facebook Page:
Instagram:
Telegram Channel:

==========

「從此，你可以不是孤單一人，讓慢得樂陪你走下去吧。」

Push

thanks

而家有幾多人用緊

而家幾百人

推推